媽咪患上左急性思覺失調，我真係唔知點算

好傷心，覺得媽咪真係好可憐..
我真係唔知點樣面對呢件事..
而家佢係醫院，我就自己係屋企。
身邊既人有安慰我，叫我唔好亂諗，但我諗起佢發作嗰個樣我就忍唔住喊..
我返工都返唔到，請左幾日假..
醫生話佢個情況需要時間去治療，但又講唔到其實係要幾耐。
我好驚自己會頂唔住
我亦都唔敢向身邊人再放負，驚佢地會嫌我煩，唔會再理我，甚至離開我..

我好想好想佢好返，真係好想。
我好愛我媽咪

有咩病徵同行為異常？

思覺失調原來都有急性
即係突然痴左線？
樓主加油

樓主加油

樓主加油,我相信呢度應該有好多人同我一樣願意聽你放負

有藥食架喎.

比少少時間佢住院

要啲時間較葯

急唔來

出院後依時食葯
千萬個千萬唔好斷葯

佢係Christian，有叫到教友去幫佢試下驅魔。而佢地話真係有嘢上左身。但問題係程度太嚴重，要送院治療先..
醫生話今日會開藥，但唔知會唔會work

腦分泌問題

陪佢做下運動分心累一點，晚上希望睡好一點對佢有幫助

的確好少咁突然同有番啲年紀

可以嘅日日探下佢啦

暫時冇咩可以做到

預兩星期後開始會定啲

西醫邊有用

搵個神父仲好

邊有咁多魔丫

btw天主教真係有驅魔呢樣嘢

但唔係咁囉

六合彩唔見您中

出院後續

去左邊間醫院

急性病發嘅病情通常都好過慢慢浸出黎嘅
通常都係突然有野刺激到令佢病發
等媽媽好好喺醫院養病
精神科藥要食幾個禮拜先會見效，同埋要慢慢調校
唔好因為副作用辛苦唔食
加油

ex嘅媽媽都係咁 除左陪伴根本唔知可以做啲咩。連屋企人都唔認得 一行近佢就話我地會害佢。個陣女朋友驚到痴線

多謝絲打。醫生都話至少幾星期，但我都忍唔住覺得好sad。我琴日體力透支咁制，今日又唔舒服，就托左佢朋友去探病。聽日會即刻去探佢。不過探病時間都幾難就，要3-5pm，唔知之後返工點就..

本身我都有問題，所以好理解你擔心

唯有保持忘碌 會幫到你

東區

奶你老母咩弱智迷信撚

明白
醫生都有話如果acute既話藥效係會明顯d

有咩上嚟講 我哋會同你打氣 你要撐住

我老婆個妹果時都係咁，不過食藥會好好多。一段時間後就唔駛再食，放心，會康復的比D時間。